{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151791?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 VIP호텔 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックインでき、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 フロントは午後11時に締め切られ、この時間以降にチェックインするためには事前に02-3667-7932までご連絡ください。 ただし、最大人数を超えて入室することは不可能であり、乳幼児も含まれます。 寝具は現場で追加要請することができ、1泊当たり10,000ウォンの料金がかかります。 朝食は提供しておらず、駐車場は宿の外に位置しています。 新吉駅3番出口から徒歩1分の距離にあり、永登浦公園までは徒歩5分、永登浦駅5番出口までは徒歩10分かかります。 永登浦タイムズスクエアとTHE現代ソウルまでは車でそれぞれ5分と10分かかり、汝矣島公園までは車で15分かかります。 追加ベッドは提供されておらず、すべての客室は禁煙です。 客室内のアメニティとしては無料Wi-FI、TV、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオル、遮光カーテン、ケーブル/衛星放送、床(オンドル暖房), 火災探知機, 消火器, スリッパ, 携帯電話の充電器がご提供されます。 バスルームアメニティとしてはシャンプー、ボディソープ、歯ブラシ/歯磨き粉(フロントで提供)、洗顔料、シェーバー、石鹸が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を遅くする場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が午後11時以降の場合は、事前に02-3667-7932までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することは不可能です。乳幼児も含まれます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、寝具は現場で追加要請することができます。追加費用は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は宿の外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新吉駅3番出口から徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "永登浦公園までは徒歩5分、永登浦駅5番出口までは徒歩10分です。永登浦タイムズスクエアとTHE現代ソウルまでは車でそれぞれ5分と10分かかり、汝矣島公園までは車で15分です。"
        },
        {
            "question": "追加ベッドは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、追加ベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、テレビ、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオル、遮光カーテン、ケーブル/衛星放送、床(オンドル暖房)、火災探知機、消火器、スリッパ、携帯電話の充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、歯ブラシ/歯磨き粉(フロントで提供)、洗顔料、シェーバー、石鹸が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 516
    }
}